"托高只為散貨!": 連登仔道。

呢句聽左好撚耐

淡友黎講，每次大升都係最後煙花

其實真是; 2020年大價股過千億市值同仙股一樣波幅, 一樣一日+15%又得;一日-30%又得。

最後逃生門

逃生門關完一道又一道